[集思廣益] 一齊分享下 ProtonVPN 比較快嘅 Server

ProtonVPN 比較快的 Server (iKEv2)

HK: #3 (11ms 都ok快), #4 (12ms 都ok快), #9 (156ms 但好快), #10 (266ms 但最快), #12 (303ms 但好快), #13 (153ms 但好快)

JP: #26, #42 (同一地區上最快)

TW: #8 (同一地區上最快), #9, #10, #11, #12

最後修訂日期: 2020/7/22 1:38:30

ProtonVPN 宣布會捐出7-8月來自香港嘅收入嘅一半支持香港守護民主、私隱同言論自由

之前唔係話唔用得嘅咩？

之前即係幾耐之前
同因咩事唔用得先
而家人哋撐到咁行
幫香港人幫到盡係咪都唔支持下先

好似話同大陸有關係

有咩關係

推
分散投資

咪撚推用香港ser條on99

點解唔推得

no logs 怕咩

英國/荷蘭/瑞典server

咁多 ser 邊幾個快啲先

用security core計就荷蘭最順

我搵返個post原來係抹黑嚟

Proton 只係貴同慢

同時我亦搵到另一樣嘢

其實有幾多人唔知Google Outline VPN 唔係VPN 而係Shadowsocks?

果然免費係廢嘅

另外 免費版 1.1.1.1都係廢嘅

咁你會唔會用支那s no log

hong kong is not china

hk又係用華為

關咩事，同埋 protonvpn 留得喺度就預咗有人會用，係視乎你點用啫

香港個s機用咩先
我估你一定唔知

講你就講啦

我信 protonvpn，唔怕

咁你柒慢慢個data送中

得我一個用咋咩？

咒同路人data送中
抹黑 protonvpn 將 data 送中
有咩居心？

自己睇啦你似批鬥

我邊句有批鬥？
係你自己屈鳩人資料送中咋

條柒頭推人用香港s因止
冇屈錯 唔係用華為就咩先

另一間 VPN 服務商 ProtonVPN 表示，他們並不會撤除在港伺服器，但公司已將該香港列為「高風險司法管轄區」，提供服務時需要提供加強防護，公司表示在俄羅斯，土耳其和越南都有採取相同做法。公司發言人 Edward Shone 表示，即使中國政府明確反對公司在香港設立伺服器，甚至要取得資料，公司已對硬碟全面加密，而且不取得用戶活動紀錄，已經大為減低用戶的潛在風險。

no logs 仲有咩資料送到中
解釋嚟聽下

protonvpn 保留香港 ser
言下之意即係 proton 畀伏香港人踩？

no log唔係大哂
就算有好強大加密咪一樣會破解
換來而言俾你用支那s 都係no log又會唔會用先

我有屌過protonvpn？
吹奏用香港s

lm

呢度都唔係支那

要喺中共開 vpn 公司必然需要受到中方監控

好明顯香港仲未去到咁

而且 proton 無喺香港建立分部

純粹只係有 ser 喺香港

proton 自己都承諾會善待香港人私隱

點解你就唔可以相信 proton 一次？

點解要對 proton 咁多質疑？

睇死你本身都無用 proton

我邊度有吹奏香港ser？
列個 list 出嚟就叫吹奏？
proton 列埋堆 ser 有幾多 % 人用添喎
咁 proton 就係吹奏？

屌人之前用下個腦先
你唔係第一次衝出嚟柒㗎啦

加速一國一制
有咁多vpn用閪proton
用埋垃圾熊vpn又吹奏

愈講愈扮
繼續加速白熱化啦
到時啲人又屌返你

proton 咁撐香港都唔用
唔用之餘仲要踩人屈人資料送中

TunnelBear：為恪守公司原則撤出市場

TechCrunch 報道引述加拿大 VPN 服務商

TunnelBear 表示，他們將會移除所有在本港的伺服器，形容此舉是要「確保用戶的安全」。

TunnelBear 又說，他們不會在其伺服器上存儲任何個人資料，決定從香港撤出服務器是為了恪守公司原則，日後公司會選擇「監察國安法下香港的科技生態」。

你講緊呢隻熊？

屌你啦，撤又屌，唔撤又屌，想點啫你

係你自己文盲連標題都唔識睇
咩叫分享呀
分享下交流下都唔畀
惡到呢

你噏乜鳩
只係屌你老母傻系
垃圾熊一早用過 又廢又慢
撤唔撤都屌你
你用緊垃圾熊嚟覆機

大把人屌緊你
又玩低能勿負評個傻系bot
咁快柒撚咗

仲有邊個陪你討論
啲嘢又唔識答又要兜又要威咁

我幾間 vpn 都有用緊

都話啦柒頭
話人冇用proton

邊忽大把
呢度得你衝出嚟畀我屌咋

講緊你自己？你都仲未答我 no logs 點送中

日日成班人俾哂你負評
係你推人落火穴用香港s

1999 都唔知你想講乜鳩

係 proton 自己保留香港 ser
proton 講明 no logs 同全系統加密
我只係引述 proton 嘅講法就係推人落坑？
姐係想話埋 proton 推人落坑？

Our servers in Hong Kong could become the target of Chinese surveillance and censorship attempts. Therefore, out of an abundance of caution, we recommend Hong Kongers concerned about their security and privacy connect to our servers in Singapore. They are in the region, which reduces latency to a minimum.

用外國s好過你用香港s 實際上
外國至少唔撚俾支那人

傻鳩幾識兜
用緊nordvpn覆我 話人冇用過proton

但未有關閉香港 ser

證明對自己嘅措施有信心

特別關心自己私隱嘅香港人可以轉用 sg server

一般人可以用返香港 ser

無衝突㗎喎